【不服來辯】講真足球要求嘅技巧一定多過藍波

首先足球踢室外 落雨落雪大風少少都會影響成個比賽 每次起腳都要計埋有咩影響 藍波係室內高枕無憂中意點射都得 跟本唔需要技巧

足球做防守嘅又要有速度又要夠硬淨去保護個波去同人爭 龍門又要反應快

但相反藍波啲防守舉下手就算完全唔明有咩技巧 真係不知所謂

正評：一日玩具一世玩具
負評：明顯係玩具講技巧啲

用腳，用手，完

籃球

話之佢
咪又係玩具

不了 人地個籃框咁細 你個龍咁大
人地入波都多你唔知幾多倍 柒唔柒

唔識籃球唔好出泥柒啦好嗎？
尊重人地興趣都唔識
籃球進攻防守都有技術有戰術，足球亦是。
點解要踩低第二種運動泥抬高自己既足球係「有技術既運動」呢？

藍波d防守仲垃圾過利記條防線

講一次就好笑
講多幾次真係成個怨婦

足球死矮撚俾我地籃波手足食哂啲女啦

你地框都冇人守 基本上下下都係跳高放個波落去 放都唔入的話放棄佢算啦

我地龍門捨身去救個波 拋頭顱灑熱血

成班足球撚自卑到
係中意踩低人地枱高自己
明明運動就各有不同 無分高低
你班足球撚尊重少少啦
無錯 足球係熱門d 但就代表籃球唔係運動？

樓豬矮撚

高過你啊傻仔

玩具

On9 post 使唔使拉埋美足撚進場添呀?

關美足咩事啊 柒少陣啦

玩具撚

冇人守
跳高就放得入？
夠唔夠訓身？

足撚克服唔到先天缺陷就踩低籃球拎優越感

諗起學校比賽足球比賽冇人睇

都唔知係咪比人顏得多冇自信

Ching ho ball

開得on9 post 仲諗住邊個進場輪到你管?
戶外吖拿
速度吖拿
硬淨吖拿
保護個波吖拿